其實昭和個堆超人戰隊既成員係咪一早知邊個係超人

用尼奧做例子
個隊長成撚日搵d隊員幫超人練技
D隊員點都估到掛？
太朗仲撚離譜
連超人個名都同變身個條油一撚樣
咁都唔知係邊個？

打怪嗰陣例牌有嗰走咗去蛇王，但又冇俾人炒

昭和個d超人最大既bug
係點解怪獸打撚死左
超人可以復活隻野
屌但係d人死左
超人又淨係識講對唔住

尼奧真係成日 打手咁 格鬥之鬼

呢個真
俾我係隊長會懷疑佢同反派有景(言袞)
一鎗辣低佢

尼奧個對長係七星俠喎

尼奧個隊長自己都係超人嚟

但佢叫d隊員幫超人練技呢

亂咁爆響口比超人滅口點算
班人癲架嘛 打隻怪拆撚晒座城咁

超人都唔係好得好多 變身一落地即刻踩爛塊地
難為日本啲整地師傅

個個中途唔見人走去變身

唔係既
好時都係墜機但冇死到姐

依家平成嗰啲唔係？
利申睇到梅比斯無睇 剩係記得梅比斯中段都已經自爆定被人踢爆係超人

x打後都幾套主角群都唔係防衛隊成員

講開尼奧個結局又好慘

成班小學雞圍鳩黑司令

尼奧兄弟

一代傳一代 尼奧都有幫煤比斯練

意思係講隊長叫d隊員幫現任超人練
咁d隊員咪知邊個係超人

尼奧個隊長即係七星俠？
我細個係睇亞視重播太郎同埋無線迪加/帝拿

全部comment都有個負評